識買一定買上盤

合埋眼揀上盤is ok

第一次賭？最讓球最細要200

讓球盤買到十蚊
唔好同人講識賭波

佢咁快就要俾人開年

笑死

代馬會多謝依位善長人翁

衝出黎柒

白禮頓和左
差尾兩關

聖保羅
防衛者

Lm

有d料到

尾兩關一定有一關炒

樓主痴撚線
就算200$，只要最後兩關過到就有成萬蚊

其實已經可以對沖拎翻本先

差尾2關 ，幫樓主打氣，過返個肥豬年

差保地花膠

絕殺左

岩岩計左應該有113.9倍
最撚衰白禮頓和左 補時先贏到人

唔知有冇人跟左
我就應該收5雞幾

掂呀，跟咗尾 2 關，中咗

im

白禮頓贏埋收20萬

估唔到週中啲濕鳩盃賽都咁多上盤

屌你個名

幾時再出新料？

與其要人出不如自己研究下點睇盤
自己睇自己買輸左都抵
我覺得賭波分析6成運氣4成

應哂景

好彩今次斷半關

可能真係關我事

咩叫讓球過關？
利申：無賭過波

唔識好過識
一賭就返唔到轉頭

樓主有d運

8串1，一世人唔會中好多次

中過8串1半細好多次

8串1變6串1 好過無

斷半關 其他中晒 點會變6串1

幾場都絕殺

樓主玩唔玩馬仔?

8串1有關輸半
即係本身個關賠率無左 仲要除埋2
即係一共無左兩關嘅賠率
咁咪變左6串1囉得返

唔識賭馬

我知 即係本金除2乘另外果7關
btw仲未派彩

究竟8串1抵買d定六合彩抵買d，當買20次200蚊既8串1先中1次

Yes 所以我平時會當本金不變嘅6串1
不過好過無啦
平時我買8串1都起碼兩場輸半 又走盤贏半咁
中中埋埋仲衰過中條3串1

派彩了
btw恭喜有跟嘅人 祝大家豬年

樓主今晚有冇心水
針到仆仆聲

今晚讓球盤唔多 水位太低買唔落手 夜啲再睇睇

8串1買1000
祝你贏多啲

勁！

跟

你唔記得遮埋左上
Btw gun

喂

跟*

國體會

屌 柒左

？
跟左

柒左個遮注
上左船就咪驚

掂 訓醒收錢

跟$50 ，大家一齊贏

未買過盤

咁半一盤直買客勝個意義都一樣嘅
低水少少姐

得半格

買左讓半球
多謝樓主

澳門定外圍

買客勝
戶口無錢

多謝晒先。

今晚有無心水呢？
仲多波wor

有 晏少少 訓醒再度度

真心好神好屈機
1000收57000
LM

多謝

無輸半收廿萬添呀

試下佢

有幾注都唔係上盤啵
平手盤 下盤

樓主變質了

睇岩咪買
其他上盤水位太低 讓得又深 唔值博

做男人要有自己嘅宗旨
買下盤同啲女人變心有乜分別

咁你想送錢比馬會定想馬會比錢你洗？

寧願唔賭嗰場都唔買下盤

清好似同下盤有啲故事

痴線 買下盤都唔俾
咁識睇邊啲開到上盤自然識睇邊啲開唔到上盤
既然有信心佢上盤開唔出梗係反手買對家啦

想睇分析下點解會買第一,四場

抵樓主贏
咁樣玩1000

樓主如果單頭 建議邊場

5場都買 or 只買上盤2場

大家會5x1 or 5x6?

五串一試下
中曬就八千

試一試

我跟左
中左派翻少少比樓主

第一關感覺已經RIP

其實最唔穩陣係迪安

樓主都係玩返上盤啦，下盤呢啲弱者先買

Ok

有咁分嘅咩

樓主有冇得5場分析下 順便想學下野

冇分析 純粹運氣

高水全格唔係成日有

高水要中都難啦唔好話全格
冇接近2倍嘅盤都唔會買

我串親啲1.3x嘅都炒最低水嗰場
以後唔撚串收息波

如果迪安中左，其他幾場炒哂咁點？

馬賽個近況唔似讓得起⋯

利申跟咗其他4場。

gchi上盤

情況幾好

迪安10

穩到

01
又中

差2個主0

Jump..

輸緊0；2

0：3

下次都係唔好太貪

做左燈神